自由鳥打機成日斷線

新join一星期
之前用hkbn 朝早搭地鐵經過轉車站(可能因為人多)會斷
除此都ok

轉自由鳥之前有做足功課
個個都話佢連地鐵都收得好

結果我搭地鐵站站斷
搭巴士又斷
啱啱係屋企唔郁都斷
究竟係咪我問題
好撚想cut左佢
有冇邊間好介紹

垃圾

真心唔知佢問題定我問題
打機斷線真係好撚燥